真心 點解快達票個server咁廢

入都入唔到去買飛